林鄭又想過鳩我地一棟啊

屌你老母仲要等復會 再提出撤回議案

而立法會復會係10月9或10月16日

重點就係呢到：10月1國慶

今日無啦啦出黎廢up

擺明就係想側側搏 係10月1日前盡快平息件事

等佢可以平平安安渡過鄰國國慶

以為出黎講幾句就平息到民憤？

含撚啦 扮傻！

咪撚比林鄭再水多次

同我推爆佢

五大訴求 缺一不可！

自推十連

推

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

831太子站打死人事件後撤回
你地就噉俾個八婆講廢話shift咗focus對唔對得住良心？

如果收貨
10月1日後 香港變新疆
可能仲慘過新疆

五大訴求 缺一不可

101大禮 唔會撒回 sor

國慶 我就真係好撚慶喇 屌你老母

燒佢老母

香港人唔好袋住先

咪當鼓勵下大家士氣
繼續追住林鄭嚟打

五大訴求

缺一不可

push

仲有
成日話監警會會查警察
咁林鄭邊個查？
邊個堅持二讀

佢一定秋後算帳所有遊行過既人
而家每日都仲搜捕緊巿民
佢講一套做一套

不了 無階段勝利

All or nothing

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

己經唔係係條條例問題啦。
唔好比人呃，第一，林定國親政府，另一㱃口唔撚知乜水，第二，監狗會係加乜人都無柒用，根本無權！

同意，又玩野

語言藝術

全力推10.1遊行

建制派一定會否決

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

另一條八婆都係奶共架

義士唔係Condom

五大訴求 缺一不可

叫潘曉穎老豆老母出來屌佢老祖啦

家陣撚狗啊？已經死左個女重要為左你既政治願望拎出嚟鞭屍？

10.1一定同你搞大佢

釋放義士

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

陣間投票否缺咪仆街
仲要佢話投邊一邊都一定夠票wo
咁同照樣二讀有咩分別

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

絕對不能就此收貨。

以正視聽

繼續發夢啦 各位手足

仲有謀殺失蹤事件

見到條7婆就好嬲 屌你老母

而家係動議…到時班保皇同民主又棄又反…咪又照過

唔收貨 唔會袋住先
五大訴求 缺一不可

Push

林鄭撤回目標係外國！！！！！

外國少人知有五大訴求，以為香港人成功，林鄭目標係想阻人權法案通過！！！

唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣

正仆街

佢好似越嚟越柒

唔好俾林鄭呃到
之前話壽終正寢 之後咪又係話暫緩

五大訴求 缺一不可

大家點睇脫共？

唔撚得呀

唔要垃圾監警會

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

［多圖］收貨後的xiang gang （被迫害的維吾爾人）

理得佢動議定動L
五大訴求 缺一不可

推啊屌

五大訴求，缺一不可

直頭係！

五大訴求！

今晚10點，只有一句

五大訴求，缺一不可

up

十月圍城

全世界10月1慶佢老母

睇黎邊五大訴求仲未知
下次死出黎獻世前用下個死人腦唔該

推！

快啲回應就唔使死

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

Source:【831 太子站目擊者立法會見記者】

五大訴求

巴打心水清
推

香港人權與民主法案必須通過

五大訴求 缺一不可

推到佢仆街

動議撒回炸
大家咪比佢呃到！
湯都冇得飲！

同意

復會係表決定正式宣布？

請推拎爆監警會問題

光復香港
推翻中囯偽政府
拘捕林鄭及所有官員
拘捕所有警司或以上
驅逐中囯人及雙非出公海

有無英文文宣？？

表決炸屌 咪比佢昆

佢真係當香港人on9
唔撚會再信
繼續抗爭

屌佢全家
成撚日陰d陰d賣港

復會後動議撤回 即係又有機會恢復二讀啦

仲有個垃圾監警會加多兩個人又有咩用 佢條片一開始都講明監警會係用黎評估警察做野有冇問題 提出改善方法 即係打人謀殺濫補都唔會有後果 我提出個改善方法 你跟唔跟你嘅事

從來唔信柒婆 純粹想知 到時班建制投哂反對票咪一撚樣

余黎青萍6月已話不需獨立委員會，仲有林定國

人權法 國慶殺到 先出呢手牌以為可以舒解問題！ 屌你老味啦林鄭！

獨立調查委員會呀！ 有權傳召證人呀！查黑警呀！唔係監警會呀唔好被誤導！

9/9 美國人權法一定要通過呀！

五大訴求 缺一不可 要對得住義士呀

「文宣」林鄭三次對話前科，拆穿假面具

「香港人；加油！」
「五大訴求；決一不可」
「光復香港；時代革命」

It’s too late!!!!!
五大訴求 缺一不可！

推
唔好忘記佢
當年點樣對皇后碼頭同囍帖街班保育人士！

五大訴求 缺一不可 ！
光復香港 時代革命！

程序上一定要動議撤回先 所以可以睇定啲 如果班建制投反對動議 九月尾已經會有風聲

為左10 1
呃完香港人就繼續無件事

死八婆落地獄啦，屌你

如果佢真係咁諗，咁連3歲智商都冇
我估準備強硬鎮壓似d

如果我哋接受
對死班手足唔住！

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

睇咩定啊

班狗有無睇定啲先開槍出棍？

含撚啦

#轉載
[你們若辜負死去的我們 我們將不會安息］

88日以來，七條人命犧牲，近千人被捕。曾經喺你身邊一齊疾呼「光復香港、時代革命」嘅手足，仍然面對緊暴動罪等十年刑期，或者流離海外、歸來日子遙遙無期。

我哋失去四隻眼，多名義士頭部中彈，不計其數嘅骨頭被黑警打斷，無數人舊患未癒，已添新傷。中共、港共及其走狗，安然無恙。

如果你有一刻覺得收貨，請你回想一下催淚煙嘅氣味。

回想721，港共勾結黑社會發動元朗恐襲後，傷者血肉模糊嘅背脊。
荃灣手足被警黑斬斷嘅手腳。
831太子警方衝入地鐵後，至今生死仍然未卜嘅傷者、被捕者。
明明無做錯事，但被臥底警察打到滿咀鮮血嘅義士嘅哭饒。
畫家及一眾男女手足忍受嘅屈辱。
FA救唔到人嘅眼淚。
烈士消失前嘅背影。
你或者你認識嘅人，無法如上述事件一樣流通於媒體，只能銘刻喺腦海中嘅親身經歷。

再諗下未來，你以及同伴只會被政府逐一清算。
抗爭者放慢手腳，香港就唔會變成下一個新疆？

反送中或者係時代革命嘅起點，但絕對唔係終點。你要對得住戰友同當日悲憤嘅自己，香港人只有一條路，一條通往生存嘅路。

就係繼續戰鬥，直至光復香港。

Don’t謊日報channel
@hkblackpolicedog

唔會畀你呃到架
五大訴求 缺一不可

國你老母慶 我真係唔方唔慶啦

有冇法律JJ解答
係一定要重開2讀先可以處理撤回？

林鄭呢招好陰險

陰濕到呀仆街

唔好比佢誤導
條八婆成日玩語言偽術 側側膊

五大訴求
缺一不可

推阿，唔好上當！

我想講佢背後咩原因都好

五大訴求 缺一不可

真係無咁簡單呢個女人 好撚蠱惑

就算真係撒又點
五大訴求 缺一不可

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

如果佢反口 我想講唔止香港人會屌佢 係全世界都會屌佢

唔好傻啦

777想10月1號次後大清算香港人
成件事返唔到轉頭架喇
香港人會永遠記住
依家放手一定大清算
仲有屈暴動同打傷個班點呀

含啦八婆 屌你老母

推到上熱門

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

9月8美領

9月9美國國會復會

Sir this way

唔好停啊手足們

推爆佢 98 97 見

喂按議事規則動議咋大家

成班cum掂曬
票投民建聯
香港玩撚完

p

屌你，動議咋都唔係正式撤回，條pk又玩語言藝術

未撒回呀 一個訢求都無答應

建議死線攻擊中資企業 增加籌碼 如果仲係會回應 增加破壞程度

10月1國慶全民上街缺一不可

推
段片有無英文版？
「特區政府會正式撤會條列草案」
英文係乜？用咩tense?

無普選，講乜都係做show

以前唔會袋住先，依家都唔會
係有心撤回就唔好玩言語藝術

同佢好好賀壽先

警隊真係俾林鄭玩死，幫佢頂左兩個幾月，變曬過街老鼠，而家一個屈尾十又話撤回
遲下仲唔知會唔會俾人清算，唔知一哥會唔會幫佢地主持公道

識玩嘅，就係扮藍絲屌鳩個政府撤回草案

光復香港 時代革命
推翻偽政 清算黑警

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

真係復會徹回左先講

推正經poat

呀屌你又幾撚醒喎

推，呢個女人唔撚信得

Pushhh

香港人唔會收貨

推
被捕人仕關注組

收貨後的xiang gang （被迫害的維吾爾人）
你地就試下收貨，敢寫包單我地會活得比新疆人慘一萬倍

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可

撒佢老母呀講一句就信
五大訴求缺一不可

10月1 我地好好慶祝

On99 電視講完就係？
唔撚登報講？

推爆

'No independent probe into police actions'
Carrie Lam says: "Regarding the establishment of the independent probe, we think we should not set up a commission of inquiry and should leave the case to the IPCC [Independent Police Complaints Council]."
She adds that the Yuen Long attack on July 21 will be one focus of the IPCC.

'Calls for amnesty unacceptable'
Lam says calls for amnesty are unacceptable to any city with the rule of law. She also adds that references to protests as "riots" have to be handled in accordance with prosecution guidelines.

On universal suffrage...
Carrie Lam says this should be debated pragmatically amid a peaceful atmosphere or it will only further divide society.

推dklm

集中火力，斷佢火糧。
低制擺買由每個人做起。
由每一件產品開始
廁紙，水，沐浴露，傢俬。
你我都做得到

五大訴求缺一不可

be cautious
佢恢復二讀辯論時要講明係為左撤回
唔係就圍鳩佢

林鄭個人發言不代表政府立場

你早兩個月出聲或者仲有得挽救
依家已經太遲
成隊3萬黑警連埋混入黎大陸武警公安唔全部清算都唔駛旨意叫到人收貨
試問仲點叫人信服警察再為香港人服務？
俾人打劫報警隨時放左個賊再拉你浪費警力添呀

屌你老母我地唔會中計架！！！

收皮啦，根本一啲誠意都冇，撒回之前仲要講一大輪野話香港人點搞亂社會

記得做好英文文宣
條例係未撒架 同埋香港人係唔收貨呀
美國快啲制裁中共呀

612 721 811 831 903

推。

食屎啦

Tui

食屎啦屌你老母
搞左3個月先得一樣野 大家咪撚中計！

推
大家要保持清醒
五大訴求
缺一不可

屌佢老母

屌 有得鞭

屌你老母琴日太子先多個手足比狗打到頸斷
依家撤有撚用咩
香港人對政府對支那背後控制信唔過啊
五大訴求缺一不可

未正式撤回，唔好中計！

唔好再上當

屌你林鄭柒鵝

有啲戇𨳊仔信㗎

唔推唔係人

五大訴求 缺一不可！！！

P牌都照推

只係動議徹回！

又想呃我地？
五大訴求，缺一不可！

五大訴求，缺一不可！

林鄭撤回目標係外國！！！！！

外國少人知有五大訴求，以為香港人成功，林鄭目標係想阻人權法案通過！！！

呢招好毒，冇國際關注，政府手段會更強硬

唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣

大家咪撚中伏呀

袋你老母
一日唔推翻佢，一日唔完

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

學聯對話被清算, 喜帖街假諮詢, 皇后碼頭假搬遷, 大家仲記唔記得袋住先既下場???

人哋想9月8號之前分散你哋注意力啊

文宣啊
五大訴求缺一不可

我以為大家已經有共識一日未接受所有訴求，一日都唔洗旨意開會，你臨復會衝多獲

推
十月一 香港人assemble

我驚到時手足已經俾人垃晒

7條人命3隻眼
仲有無數受左傷嘅手足
條數有排同你計ar林奠

五大訴求 缺一不可!

事出必有因
條例徹回＝當初有錯
即係呢兩三個月嚟嘅混亂都係佢所造成
點補償所有市民同國泰的損失

老實講，我暫時未睇到佢做咗任何一樣嘢

另外所謂嘅徹回，都要睇清楚下個月會議文件仲有冇

會唔會其實係我哋誤解咗

可能佢哋意思係條例已經撤回並將會於明年7月失效

即係得個講字咩都唔使做咩都冇做過一切照舊

今次運動如果攞唔到真雙普選就收皮
肯撚定香港人會被清算到仆街

其實我想講, 佢話撤米又佢講
我地照要通過人權法

借個位手動po野, 可以的話幫手推推, 大家睇睇

如果要玩大, 香港真係應該還俾台灣

如果真係玩, 台灣夠薑可以借機要國際承認
一個中國唔係共產黨係中華民國先合理
而香港咁計應該真係回歸比台灣先合理

今日條link

上條link係度

推爆佢

佢呢個做法係想幫建制派拎返d民意，到時就話建制派全部都反修例

同埋101照搞大佢, 為左義士

..

不收貨。加人入監警會無用。首先，監警會無調查、傳召證人能力；第二，我們要求查的不只是個別黑警問題，係整個送中問題，由假咨詢、警方整體不出示委任証、暴力、勾黑等問題。

推

1. 逃犯修例七月便自動失效， 但8月9號在政府網站仍有。 呢個叫失效！
2. 監警跟本就不可信，也沒用。 沒有獨立調查絕不收貨！
不如說林鄭已經自動失效，每次出來都講大話，或者信中共都好過信咗。

721
811
831

係五大訴求啊！
唔係一大
唔係兩大
唔係三大
唔係四大
係五大！！

不要說林鄭宣佈撤回。試著說，手足用血汗成功爭取。

不要說見好就收。試著說，我哋要乘勝追擊。

From 佬訊

全世界9月8號出俾佢睇！

推哂9月8上熱門
要人 要人

唔係義士，根本唔會話撤回，要堅持落去啊

推！！！

余黎青萍6月已話不需獨立委員會，仲有林定國

你估白宮無人mon?(The White House must monitor LIHKG)

咪理條柒婆啦！

集中番太子８３１事件
同聲援人權法＆香港主權問題

推[url]推爆佢[/url]

push!!!!!

推到中共仆街

撤回本身已經太遲
仲想拖過十一
話佢on9真係怕佢嬲

冇你會收貨，放心

大家請留意 林鄭講既撒回

技術上係未通過
林鄭反開口，繼續係五大訴求

不要上當

一早已經唔係撤同唔撤既問題
社會信用系統 警權問題 雙普選 先係我重視既議題
我係唔會置3個月所有手足付出既血同汗水於不顧

[置頂] 屌你老母民陣！9.8 通過人權法大遊行由維園去美領！快申請不反對通知書！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

屌你老母又想撚鳩人！仲要五大訴求，決一不可！

當無聽過佢講野就得

P牌無力都扮推

完全唔收貨！

10月2號就出嚟話再開會後覺得條例冇問題, 唔會動議撤回, 而且比卡超已請辭, 所以佢去唔到動議撤回

又搵笨柒推俾多d人睇到

Pishhhh

又語言藝術

可能呢代人係8964投胎返黎再反共

屌佢全家

tui

冇咩緊要得過國慶啦
到時一定同佢好好慶祝

101大禮

民間記者會！！要儘快回應呀！！！

立即做中英文宣放上fb, Twitter！我地要搶風向！

有無藍絲表示
不要監警會，只要獨立調查委員會
只查警察不查政府公平咩

推到全世界都知!

推

林鄭就等同送中條例中嘅支共
講一套做一套 信唔過
要求英方履行中英聯合聲明
派員對香港進行監察

最少都兩個膠官下台加追究瘋狗症

仲想博人權法唔撚過

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.

因為中秋同國慶 佢想粉色太平攞彩 我地就幫幫佢

屌 撤咗又點 同埋陣間啲和理非藍絲話9我地撤咗仲搞搞震

心術不正的人
做任何事都係歪

食屎啦,更本同2個月前講既野無分別
過左9月美國個個會仲衰過以前

成班港豬仲收貨，真係睇到火都黎

Pish

全世界落手做文宣
要推俾外國人知道
我地仲係冇贏過呀
係一個訴求都冇呀
徹回只係個動議咋
警監廢就係人都知
林鄭目的只有一個
香港人權民主法案

起碼雙普選咗解決議會問題，當中要包括整走現有選舉主任
當然最好係臨時政府

推 又想fake

推爆佢,呃鳩人!!!

唔好再求佢，根本就係繼續耍我地

然後民建聯又拎光環~~
其實我覺得真係好唔公平，點解成個立法機關都係由一個黨派掌權，見完人大同建制派滯後就講撤回，民主派就回應都無，根本成個香港個制度都係有問題，而重點係有好多人係將個問題視而不見

推呀

林鄭今日講d野，你唔係唸住咁樣就解決呀?!
一d誠意都無，敷衍我，而家當我乞衣呀？

睇埋下星期美國佬幫唔幫到手先

動議！我屌你老母！
光復香港！時代革命！

同朋友討論開
佢指出

政府 收回，係唔需要動議
如果要 動議，即係建制可以 投票否決動議

我同朋友理解正唔正確？

摩擦力

幾年前 我地要真普選
呢個垃圾政府比件垃圾我地
叫我地袋住先

到今日 我地要五大訴求
呢個垃圾政府再次比啲垃圾我地
叫我地袋住先

各位睇清啲
呢幾年政府根本無進步過
唔好再信呢個政府

十一同佢慶祝燒黨旗!!!

條柒婆驚9/9人權議案同埋想係1/10平息件事咋！
事實上咩都無做過
香港人唔好中計

五大訴求 缺一不可！！

睇佢又一樣講野 又做戲比外面睇 又要拉又一樣 大力叫警狗咬亂咬人
係度搞事多 大陸d仆街手法扮仁義係口 一尻樣

唔可以只有連登知share出去呀

五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可

推爆佢 唔好信林奠呀！

推
五大訴求 缺一不可

林鄭只係「動議」撤回法案，萬一建制派唔跟或者佢反口要過，二讀可以即過☠️☠️☠️☠️☠️

我覺得開左學佢更加驚
所以一方面繼續拉人搞學生
但佢幾個月前撤回點會今日繼續有抗爭啊
呢次畀佢過到骨一定會報復大清算

香港人冇得再輸架啦！！！！！

推你哩個解釋！！！
林鄭政府信用已破產！！！

Pushh

過左咁多個月
有無數人被捕 有人盲 有人癱 有人死
而家求其撤回就算？
我屌你老母臭西

正視聽

我都有留意到依句 佢將個波交返畀立法會 等班議員再投票 如果到時真係民意改變咗 班建制自然就會投反對 話係大眾意願啦 根本撤回講咗等於冇講

不正確 因為從來議事規則無收回嘅字眼 只有撤回 而撤回需在二讀時 由負責官員動議

五大訴求 缺一不可！

有冇英文文宣呀？？

要恢復二讀先可以撤回
一個唔覺意過左二讀三讀咪大獲？

林鄭 黑警 冚家剷

義士唔係condom

五大訴求 缺一不可

佢撚想
我地當無聽過

如果真係10月9開
咁佢7月9講既三個月後重開

缺一不可

要出文宣唔好比中共呃到歐美啊！！！！！！！！！！！！！！

所以一半一半機會 但佢反口 係拎緊個人仕途同香港全球地位黎較飛

呢條閪婆真係好撚陰毒

依架係香港人炒林奠呀 仲賴死做乜鳩呀？

係咪依架落台就會即刻雙普選
令中共派唔到佢啲人滲入香港呀？

收皮啦 如意算盤一睇就知啦柒婆
同你班奶共狗死番去大灣區啦

香港人唔好心軟 斬草必定要除根

又用呢招，囍帖街咪又係咁冇左

同外國巴打傾緊
佢一路都有reddit 關注香港
外國巴已經覺得我哋赢左
同無可能會一個轉身過二讀三讀

唉少年你太年輕
ccp有乜做唔出

咪on9

賤婦7婆

中文就話正式撤回
英文就係 will be formally withdrawn
各位ching點睇？

如果佢搵建制老屎忽反口通過議案 再下年大換血都得 建制狗一向夠票

共產黨最唔可信

我唔會理 有咩活動照去！！！！

依條女人好L 古惑

無撚分別，唔撚係咩人嘅問題，監狗會根本無權

撒23條有冇投過票
Fc 左先好冇？

英文叫
will be formally withdrawn in

林鄭奸計唔可以得逞

仆街

到呢刻佢話自己係女人我都唔撚信佢

每晚10點唱弱智歌！

毒打挨餓你三個月然後俾碗隔夜發霉餿水俾你就要你講皇恩浩蕩？

動議撤回咪即係由頭嚟過跟住又二讀 三讀⋯⋯⋯⋯

我有冇get錯

!!! 行動post!!! 9月6號！

Push! 和理非都可以做到！

「若我們接受了政府的條件，我們已死去的朋友，是不會原諒我們的！勿忘初衷 五大訴求 缺一不可！」

will be formally withdrawn in

返隻係咪叫「將會正式地撤回」

翻譯

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS

第六訴求:取消單程証！

推 柒婆買時間渣

佢陰鳩你地想拖死運動

推啊屌你老母淋病有活動一樣要出嚟

又語言藝術
仲有獨立調查委員會清算黑警呀屌你老母仲企硬緊呀

yes

心水清呀

五大訴求！！！！！！

好老實講 就算佢回應咗依個訴求 10月1號前冇回應其他四個都係會有人出嚟

五大訴求缺一不可
Fivedemandno1less

有冇人知“動議” 撤回係乜嘢意思？

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

佢一開聲我都估到佢玩語言藝術
推撚爆佢！

食屎啦，9月8號見

8/9 吹大雞

推推

林鄭 係咪唔識字㗎？

五大訴求，缺一不可呀，八婆！

五大訴求，缺一不可!

要撤回必須先復會，再動議提出撤回法案
唔需要投票通過
係議事規則黎

林鄭：復會之後唔通過

五大訴求啊 四乜撚野大啊

咪撚失焦
五大訴求 缺一不可
永遠唔會變！！！

動議撤回唔需要投票

9月8美領
五大訴求 缺一不可

所以咪係呢個point on 99
俾對家拎黎笑...

唔需要投票

冇人理你講咩架啦....

佢唔撚出聲都好 佢扮傻真係要屌爆佢

大家記唔記得
死左幾多人?
傷左幾多人?
拉左幾多人?
逃亡左幾多人?
除非有雙普選，如果唔會，
香港只有走向新疆化

我都係咁諗

動議咋！！！！

831

推啊屌你林妖

推呀！

求文宣!!!
宜家好多圖都focus係撤回同加兩個成員入監警會！
需要文宣煲大以下幾點:
- 拒絕設立獨立調查委員會
- 拒絕釋放被捕義士

Don't trust Carrie Lam

pish

推

林鄭自己都要查

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人 搵笨！

係未撤回架 只係動議緊

含撚啦 死柒婆

要文宣啊
頭先聽到有同事講
咁咪好囉 終於都撤回

佢地呃人㗎

關於撤回,希望有立會議員可以出黎講解下,有大部市民都唔清楚議會程序

7月起佢講咩我都唔會理

光復香港，時代革命

各位，敵退我進呀係咪唔記得毛主席講既野

原來有另一個post多謝巴打

係動議撤回咋 仲未正式撤回架

推到手軟啦 入去幫幫手

pushhhhh this post
我哋仲係輸梗5:0呀
五大訴求 缺一不可

我唔要打飛機 唔要假Fact checked呀
咪再講我朋友個女比人強姦呀
我要行動post

起碼要拖到十月 四中全會 等習派江派打完先

幕前釋出小小善意，幕後清算百倍惡意

點解宣布「暫緩」既時候唔洗經立法會動議，而家撤回就要？

推，屌你老母呢條死八婆仲想呃鳩人
到底佢幾撚時死

5DemandsNot1less

大家係 reddit&Twitter 集中用呢個#hashtag

So the bill wasn’t sodead before?

十 · 一 過後必定有大清算，唔好俾義士白白犧牲，
無義士係612嘅堅毅，逃犯條例晨早已強姦通過。

咁將即係仲有唔撤嘅餘地呀
保皇黨死全家

推呀！
五大訴求 缺一不可！

我地唔會放過正苦

唔接受啊

咁，即係睇佢夠唔夠膽係101 後出爾反爾啦

#drum#p

10月1 唔會影響行程
照出黎

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

你要面嘛 101就落鳩你面

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.
五大訴求 缺一不可

我覺得係因為美國人權民主法案 大陸堆貪官會瀨嘢 啊爺個女分分鐘都有危險 所以急急腳撤回

無論佢up咩 十月一都要出黎幫班仆街賀壽

傻啦 佢敢反口 我和理非都即刻出嚟攬炒啊

要柒婆完全跪低！

千祈唔好畀柒婆混淆視聽，要對得住千幾個手足！
五大訴求 缺一不可！

一定唔可以俾佢安樂過 10.1

有啲似烏克蘭國會Feel

最後結局到底係咪會反口

定係徹回呢

佢講太多大話，可信程度已經變負

即時

１.林鄭明天開記者會，表明不會成立獨立調查委員會，以及不會答應民間所謂的所有訴求

２.國泰主席被辭職[即日生效]

頂你個肺
「動議」撤回
你去死啦
你迫人陪你玩到10月
好 每個週末去維園靜坐
我睇你點解釋

又想呃鬼食豆腐
香港人唔會再咁蠢架啦
五大訴求 缺一不可

咁又要公道d
唔開會又點正式提出撤回呢
要跟程序呀！

不過
五大訴求，缺一不可

仆街
出口術

2. 有無FC/Source？ 無聽過wo

新聞出哂渦

TVB/NOW/01 LIVE緊啵

煲大佢
咁多位！Twitter 見！
外國戰線有冇？

其實十一都係少事，佢係想美國過人權法案前帶風向

而家佢講明係復會後由保安局動議撒回呀
如果唔洗投，點解叫動議？

放工未睇得切live
齋睇文字版

自膠半打

（突發）民間記者會普及方法

快推

屌你啦林奠

推撚爆佢

好啦，罰你十點嗌大聲d

琴晚嗌完無人應

推，星期六日記得出嚟呀！

屌佢老母啦

雖然P牌推唔郁，但都要推。

咪撚理柒婆啦!!!!，有手足比人打死同埋失蹤呀！！

有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應

完全冇反應

推唔到都推

[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回有咩壞處，針住春袋黎打，破壞佢既算盤

緩兵之計，借機清算
將個波踢比立法會奶共派，即係否決撤回

一條尻毛都無動搖過

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

全民跳閘

正試撒回係可以復會直接宣布撒回，而家講動議？

第六訴求

十一後條屍就會彈番起架喇

我份人最尊重老母！
一定要賀賀佢！

推爆，太多飛機文以為已經完成第一訴求，其實只不過係出口術拖時間

x2 combo

x3 combo

不斷以按照程序，依程序，不偏不倚

屌你老母，無人會再相信

x4 combo

文宣

x5 combo

博弈家提提大家

有！
睇定啲再開多幾槍
睇定啲再射準啲射爆眼！

上Twitter做文宣啊!!!!好多外國人以為我地贏左!!!

x6 combo 只有回應並且完成五大訴求先收貨

撒呀
咁難明咩個字？

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

以正視聽
5個就係5個

推佢老母

話畀美國政府聽：香港人絕不收貨！！

同埋要撒回即係要恢復二讀。
二讀唔小心比保皇通過埋就仆街。
冇獨立調查同釋放義士，到時只會軍政府秋後算帳加送中。
而家係「動議」而唔係「宣布」。議事規則入面撒回係冇「動議」呢個字眼。

tiu！

借位post野，而家最需要同最有力的海外文宣就係全球登報！！

急召G20團隊同攬抄巴！呢次係前所未有的危機！

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

監警會係廢的！！！

柒婆想分散注意力！太子一定死咗人

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

p牌嘅我推唔推到？
五大訴求啊啊啊啊

肯定會死灰復燃

推啊屌 唔好聽到撤回就自high

IPCC is useless and has no real power over the police force

監警會係廢的！！！

民陣又暗啞底幫政府轉移視線！！！

９月８先最緊要！！！

過到９月８，再諗９１５啦！！！

就快嬲到爆血管

求吓咁多位睇到呢個post嘅朋友 唔好淨係係本地媒體嘅page留言🙏🏻 香港人睇得明廣東話 會幫手叫「五大訴求 缺一不可」呢樣係令人為之感動 但係而家好多外國媒體同埋外國朋友都以為香港人贏哂 以為條例真係會被正式撤回 以為香港人永遠都唔需要再行出嚟表達訴求。

手足們要記住 今日唔係我地要嘅結果！！！
我地未贏 我地未完 我地未散。

所以麻煩大家 如果可以的話 記得善用自己嘅能力 試吓用英文去同外國朋友解釋香港現況🙏🏻 如果大家唔介意 亦都可以copy以下嘅內容 po係外國媒體嘅page🙏🏻

下面有哂點解香港人需要繼續努力抗爭 同埋 五大訴求嘅英文版 多謝連登巴絲幫手整合 歡迎各位自行進行修改

Thank you

This doesn’t mean that we the Hongkongers are satisfied because this withdrawal of the bill is only a motion, but not a fact, yet.
Moreover, the Hongkongers are also striving for the following FIVE demands during these months, which are not yet fully responded by the Government.

“The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.”

So please, stand still with the Hongkongers.

香港人，加油！Keep fighting!

食屎啦佢

我相信去到今時今日，你撤回送中條例已經係解決唔到問題，因為呢幾個月個個都親身感受到中共對香港人既迫壓，一國兩制已經唔存在，香港已經唔係法治既社會而係人治，警察做錯事竟然上司包庇同合理化所做既野，以上種種，請問可以點解決呢?

又言語偽術

五大訴求 缺一不可！！！！！！！！

屌你當香港人真係傻以為同大陸班傻鳩一樣咩

屌，係心水清喎

借個位搵野

我想代朋友搵張舊既文宣圖
係一張 屠龍小隊既logo
我記得有幾隻龍仔xx 眼

推啊

復會都要小心班人渣